各位警察辛苦晒，支持你哋！

支持你哋冚家鏟
屌你老母
香港警察係畜牲
香港警察係垃圾
香港警察死全家
香港警察落地獄
死黑警
祝所有黑警家人世世代代生癌痛苦一生

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警你扮警察涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

黑警發現

28字頭

［抗爭口號］衝就前線衝，功就盧韋聰！！

唔好俾中指 試下俾無名指

香港警察 吞槍自殺 支持支持！！！

支持condom

正想衝入嚟屌人

好正